咁大個人未買過禮物比老豆老母 想買張按摩椅 連登仔有冇推薦

OSIM OGAWA OTO？
有冇邊隻連登仔用過
OGAWA個網好似做緊優惠好平
想係老爸生晨送禮物
求各位大大比下意見

預計10000-20000$$$

我送過，最尾變咗雜物椅

點解
屋企講左好多年 細個無咩錢買 大個岩岩出黎想買比2老

我都係
不過係屋企人自己買
認真樓主買之前諗清楚

OSIM

連登價值觀，窮人老豆老母正仆街
(有錢自己一早買左駛你送)
自己食左佢，去旅行好過喇。
孝順係中國人一種害鳩死人既不合理價值觀，不合時宜。支持脫中既連登仔更加唔可以咁做。應該同你個仆街父母講，早d死唔好浪費地球資源喇。

天下父母皆撚樣
窮人生仔正仆街
樣衰應該去絕育
早死唔好累街坊

我前排去了旅行了 又食好了
雖然我老娘老爸係窮但佢地好努力養大我
病都唔去睇醫生 自己無得食都比我食
我孝順係出自真心既 佢地又無逼我買 成日叫我自己草錢 唔夠用既話家用比少啲都唔緊要

Pushpush

搵日帶佢哋去百貨公司一次過試晒咁多間先
一陣買咗返去又話size唔啱，力度唔夠就真係變雜物椅

買個幾廿蚊既搥，你幫佢地 按摩會更好

好乖

要買一定係osim
有隻叫umagic 單手都拉得郁

用多d時間請/陪佢地飲茶傾計好過送呢d野比佢地

咪買按摩椅啦，晒錢晒位
多數一買返黎貪新鮮會日日坐，之後可能一星期先坐一次

真係唔好買啦 樓主 伏黎ga 開頭日日用 過多個月就連望都唔望 我老母宜家話張按摩椅惹塵
拎左個大垃圾桶d 大膠袋包撚住 用過次數10-20
真心曬錢 買其他野 曬撚氣 按摩椅

按摩椅係最撚無用無誠意但又扮到最懶係有誠意有孝心既禮物
除非你老豆老母仲做緊野又有工作房買張幾皮野天王椅比佢地做野用 不過你窮撚應該無
又哂位又廢 我肯定用唔夠3個月一定會塞埋一邊

想做孝子就唔好咁撚hea 細心d諗多小小啦 諗下你老豆老母平時有咩活動 佢地需要d咩
好似我屋企個兩件鍾意行山 買左成set行山套裝比佢地 又實用又可以威比佢地班廢中fd睇 鍾意到不得了
真係諗唔到就送貴一貴電話啦 口講實話廢無用 但窮撚心理 威到比班fd睇就得 不知幾開心

總之就千其唔好買按摩椅

我老母屋企張又係咁，佢地又唔多用，擺向度又阻定。

( Show Blocked User - 運泥往(青山) )

巴打真係諗清楚 我屋企有張 老母日日都起碼坐成個鐘 同埋係佢自己提出想買既

買揼揼鬆好過買張椅

我之前都買過比老母，唔夠半個月就擺左向度冇人用。